[ARMY]防彈少年團BTS討論區(18) 新專預售144萬！新紀錄！！！

#1

召集所有ARMY入黎BTS討論區

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2017/09/27 SHOW CHAMPION ‘DNA’ 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

2017/11/19 2017 American Music Award 首支韓團擔任表演嘉賓

2017/12/1 第19屆 Mnet Asian Music Awards Best Asian Style、最佳音樂錄影帶獎 (春日)、最佳年度藝人

2017/12/02 第9屆 Melon Music Awards TOP 10 歌手獎、最佳錄影帶獎、全球藝人獎、年度歌曲獎 (春日)

2018/01/11 第32屆 Golden Disks Awards 數位音源部門 — 本賞、唱片部門 — 本賞、大賞

2018/01/25 第27屆首爾歌謠大賞 本賞、大賞

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（Bangtan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思。官方應援物為炸彈造型的手燈「A.R.M.Y BOMB」。

成員介紹

RM

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

《LOVE YOURSELF 承 'Her'》

第五張迷你專輯 發行日期：2017年9月18日

BTS (방탄소년단) 'DNA' Official MV

1. Intro：Serendipity
2. DNA
3. Best of Me
4. 보조개（Dimple）
5. Pied Piper
6. SKIT：Billboard Music Awards Speech
7. MIC Drop
8. 고민보다 Go（Worry Go）
9. Outro：Her

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

《Come Back Home》

數位單曲 發行日期：2017年7月4日

1. Come Back Home（컴백홈）
翻唱徐太志歌曲

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

《MIC Drop / DNA / Crystal Snow》

第八張日文單曲 發行日期： 2017年12月5日

MIC Drop -Japanese Ver.-

通常盤
1. Mic Drop -Japanese ver.-
2. DNA -Japanese ver.-
3. Crystal Snow

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

《Hope World》

Mixtape 發行日期：2018年3月2日

j-hope 'Daydream (백일몽)' MV

j-hope 'Airplane' MV

1. Hope World
2. P.O.P (Piece of Peace), Pt. 1
3. 백일몽 Daydream
4. Base Line
5. 항상 HANGSANG (feat. Supreme Boi)
6. Airplane
7. Blue Side (Outro)

《Hope World》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

Gaeko(개코) ‘Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))’ MV

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

《MIC Drop (feat. Desiigner) [Steve Aoki Remix]》

數位單曲 發行日期：2017年11月24日

BTS (방탄소년단) 'MIC Drop (Steve Aoki Remix)' Official MV

1. MIC Drop (Steve Aoki remix) (featuring Desiigner)

Fall Out Boy《Champion (Remix) [feat. RM of BTS] 》

數位單曲 發行日期：2017年12月15日

Fall Out Boy (feat. RM) ‘Champion (Remix)’

1. Champion (Remix) [feat. RM of BTS]

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

更多音樂作品
例如 COVER, 自作曲 ......

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage 第一季完 第二季播緊
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

170923 認識的哥哥 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(9) 黃牛死全家

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(10) 今天已醉 閔SUGA天才讚讚MAN蹦蹦

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billboard Music Awards

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(12) 港場完滿結束 下一站美國告示牌

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(13) 2017 BTS FESTA 開始咗喇

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(14) 返屋企喇！

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(15) LOVE YOURSELF

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(16) 預售112萬！！！

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(17) MIC DROP REMIX榮登US iTunes 1位

hello 大家好 好耐無見

Hi!!!!lm

好耐無見 有冇人掛住我？？
啊米們好勁！！！144萬

seagull強勢留名

144萬!!!!!!! 大家買咗幾多隻呀???????????

今天的我如常靚仔

dllm!!!!!!
好撚靚仔呀!!!!!!!!!
ghbdfjjvcddhjkvfdcbj

閔太留名

我買左10 set 好貴

終於有新post 留名

大戶
$7000幾？

希望係初版有poster!!!!

圍觀有錢人

咁重手 唔留錢世巡？
Btw 留個靚名
利申 1set

lm

世巡

睇黎19年先到亞洲地方

仲好，俾時間我儲錢

首爾個場真係入去睇螞蟻

但又好想入去感受下氣氛

Karmy拎返上次徐太志con 啲相出黎
睇米

第一次 想去見證下

睇螞蟻都想去睇

留名 8月韓國見

有冇相參考下

lm 我都想知

有冇人一齊去睇

準備睇納米彈

新post留名 啱啱入坑

留個靚名

16年 I NEED YOU 開始入坑...

最愛 I NEED YOU & SPRING DAY

新post留名
見到新專預訂個數爆到咁勁覺得好感動

好似多咗好多新飯咁喎
留名

有無人去左排bt21

終於有新一post

留個名

應該都係期間限定?

呢個場黃牛(內場以外)就免喇...
搶到飛都可以去下既...

呢個造型

岩係覺得有d唔襯佢地

ummm.......

係咪轉咗美工...

其實出新劇

完全冇諗過會配啲咁既造形 顏色 背景

機票都買左 搶到飛山頂都去！見證彈仔入大場一刻！！！ 希望搶到

冇人陪睇 自己一個人唔夠疆

新po留名

希望你買到啦

聽講山頂啲聲會有delay

屌

搶唔到... 當去探朋友

場外自high

求Vlive直播

越講越想睇

咁大個場點都會搶到嘅
爭在搶到咩位置

已經搵到有兩個fd一齊去

新post留名！
順便問下有無人自己去首爾場 想搵個伴

想去首爾場 都係自己一個

想去首爾場+1
但前提係要有錢

不如組團去 大家有個照應 又可以一齊J仔仔

留個tg傾？

我諗緊去唔去首爾場

去啦 唔去會後悔

想去 仲諗緊

我覺得我會坐山頂睇screen

真係純感受氣氛 見下迷你彈

諗時間定諗有冇錢去

時間

首爾場係咪未公佈幾時賣飛

返工既話拎個孖day去

即日來回又點話 但要有錢先

睇嚟大家都好掛住彈仔
破10億heart

高尺四樓都有delay啦

我驚無錢
黃牛就免喇

而家返pt賺錢 應該夠時間草

仲要擔心唔知搶唔搶到飛

咪係囉 一齊丁彈們

好想快啲收到張專輯啊！跟細站訂希望會快啲有

聽講美國場十秒賣晒4萬個位
然後黃牛炒到山頂位都5520美金一張
要心靈追彈

咁睇得起佢地? 明明原價先200幾300usd 一陣搞到有空位就...

kth個頭 可唔可以剪左後面pat野

好SEXY

d like多過views😂

無計而家興呢個頭

係佢自己想試 仲希望大家鐘意

[url]內場伸展台9行RMB5000好抵喎！
希望我今次都可以平價買到好位啦 [/url]

其實有冇男人會中意呢隊

點都會有少少嘅，但係應援多數聽到女聲多

我

好多男飯

連登真係好多有錢人

今晚又乜都無

想當年用2000睇big bang演唱會已經覺得痴線
原來而家5 6千蚊都有

啊啊啊啊啊 好撚正呀 今日唔屌大黑老母啦

內場成皮

屌pjm 屌！！！！！！！痴撚線

屌...比返jin本來張相我呀！
P到成個MJ咁點儲小卡呀

個鼻

Jimin大失誤

JIMIN張相正喎

笑死 不如 真。代言

新手想問下
love yourself 轉 邊度訂好
google見到mini shop 同埋fb有個後援會都有得訂
唔知邊個好
利申：送比女友，如果問左on9問題唔好屌

可考慮以下ig shop
btshkofficial
run_613bts

jkookie_hk
有啲可能截左單 你可以睇睇先
通常around 100@1

我跟左mini shop訂

自己上gmarket買啦 連運費仲平過跟某啲站買
仲送到上門 唔洗等約交收

可能佢送人，所以一隻就夠呢
我覺得gmarket要一套套買先夠cover返運費

送比女友就送夠一套啦

一人一套先夠齊卡

今日d相好得
好鐘意團照

接受唔到泰泰釘唇環
D相好慾...唔係我心目中既男友風

應該唔係釘 掛上去炸

夾嚟
夠突破

想問下專輯首輪訂，除左一張小卡係咪仲有機會有一張特別卡？

有海報

概念圖J到傻

Yes初回限定小卡不過好難中

Twitter 條片好正

溫馨提示

上ig買專唔好因為貪平去買簽售專，因為會變左二手交易，但係淨係計一次銷售。

見到有人賣400一set 轉 連運費，又話自己係特登折賣比army咁，點知原來係簽售專，但係收收埋埋講得好含糊。所以，ig係有伏。

正常而家應該係120～130一張左右既價位（連運費）

所以如果賣到140 150一張，係貪心左啲，賣100一張唔收運費，就要小心啲

除非你有心做天使幫啲站姐中簽售

我自己gm買，點知買完先做折
成＄130隻

咁可以點分？
利申：已經跟站訂左100蚊隻

如果唔係簽售專佢一定會講到明，同埋觀察下個ig平時po既野，你會感受到個店主幫人訂野既心態

如果無講到明唔係簽售專，淨係話“一定計銷量”，咁就要小心啲

同主題可能有D離題，剛剛收到朋友比我的BT21氣球而家我儲齊了8隻1 set想放出去，有興趣tg我:Tg: https//

另附送一張Tata海報

mk 聽最後個句估唔到係咩style

日系

bbma可以投票喇

Snickers比左幾錢賣廣告

妖妖地
似血汗淚個種性感風

快歌定慢歌呢

emo rap

大黑有淘寶店
Rmb118一隻

咁rmb+運咪仲貴過gm

跟信和訂好似唔計銷量

billboard ig流出左一小段fake love

好正的感覺

中中地
i'm so sick of this FAKE LOVE

快d到星期五

21號 6點起身睇billboard直播

泰亨個頭 越睇越接受唔到

✂️

妖 啲衫好柒呀
搵返女人做cody算啦，班男人唔識襯衫

好似見到閔生電攣毛。。。。。

我都接受唔到 之前exo伯賢個頭又係咁

除咗俊旻錫果 其他冇一個look接受到

閔先生就算配柒頭都係世界第一

做咩負皮我 我話班男人cody唔識襯衫

旻你竟然接受到
又扁又highlight

年尾啲頒獎禮明明襯得好好睇

teaser2又幾正...

大家 重有十幾個鐘就係啦！！！！！！等唔切了！！！！！！

I'm just sick of this fake love!!!!!!!!!!!!!

FAKE LOVE

仲有幾粒鐘

撐埋個下晝就有喇

睇緊v live preview 雖然都係聽唔明

好緊張

乜都唔做淨係等

閔先生世界第一

今次啲line distribution好似幾平均

好好聽

好聽喎主打！！！！

🤤煲緊碟 Steve aoki嗰首竟然係咁

spotify已經有
勁快
成隻album由頭開始聽

好唔佢style

個mv嘛嘛地
淨係聽歌就好中好好聽
kkbox都有成隻碟喇

mv由dna開始就麻麻地，但係由出道開始都係用緊同一個導演 (除左save me mic drop)
可能佢想試新野

個MV 好印度 唔知點解

希望billboard表演個陣唔好用返mv個look
睇左ellen偷拍既相，啲衫都正常既，冇mv個啲咁老土，21號cody要正正常常唔好炒車

I’m so sick of this fake love funky love fucking love swagggggggggg

真係好想幫金泰亨剪頭髮

每次都係到打破自己紀錄 proud of them

希望跳舞版到位d
d人係咁講mv有套路
但唔好套到個mv唔知做咩先得
剪影舞同爆炸、洪水都唔錯
但好似太花
唔識講

fake love屌打左dna了！！！！

係有啲位連返去wings啲solo teaser到既
不過唔係好似wings 春日個啲咁講故仔

係咪太長歐美唔鐘意

而且好難刷click rate

朴智旻負離子頭可唔可以搞搞佢

覺得不錯...

笑左
髮尾啡到咁又係怪怪地

舞台希望正常d

已經係咁loop fucking love

我鈴聲都剪埋喇

CB留名
Apple music無左首anpanman

好好聽
不停loop 住嚟聽書好精神

5個鐘內過左1000萬

唔知anpanman係咪最近先作，好似用左migos首歌啲口哨聲

fake love同134340好正

Fake love MV著斑馬紋恤衫個個係邊個

41秒係田柾國
歡迎入坑

有冇可能單日youtube 破5000萬

珍珍終於多part
智旻把聲愈聽愈覺得特別

4:25

刷mv刷到2046
有冇辦法可以刷快啲

金泰亨

好靚仔 但佢好少鏡頭咁

我個閔生啊

傻啦佢每首歌跳舞幾乎都係center位

亨仔個頭

。。。 好似大陸仔

o靚 (打唔到正字)

金碩珍

fakeuuuuu love

Sor 認人差 換一換妝同髮型已經唔認得

睇下run bts同防彈bomb就會識

有冇人覺得mv入面柾國好似細個左

我覺得係因為其他人老左
大佬個個個髮型都亂咁黎

我覺得都仲接受到既
不過jimin個頭就好mk feel 仲有taetae個頭就似kokobop既伯賢

唔好提其他團啦

我想講首outro都好正
Btw 成日聽錯做fucking love

今時12個鐘都未夠就24M views
多左好多新army

有喎

最中意 Magic Shop
Producer JUNGKOOK

次次cb都破緊紀錄，好叻仔

Stream 足成晚，而家準備返工繼續stream

佢地啲英文好左

根本就係只要美國紅到就全國民/亞洲人會對你有興趣
亞洲人點都有d崇洋/崇優

日榜AllKill?

我覺得有可能過到taylor 佢43.2m

希望大家在推特上像這樣@youtube
至少在BBMAs表演前一定要修正這問題不然第一次看到防彈表演而去搜mv的一般大眾會找不到官方MV,我們需要一般大眾的瀏覽量，光靠粉絲刷mv是不夠的

上次dna 又試過一次

真係有咩可能打BTS fakelove 官方mv係第三個

好似只可以用Twitter搵YouTube回報呢個問題
直接YouTube回報好似要版權人先可以

唯有咁做啦

The truth untold真係好好聽
聽歌咁耐真係未試過成隻碟咁聽

花樣年華最高質

原來我最鐘意個幾首都係呢集碟

加油加油

進軍歐美 幾時有咸濕歌聽

你（ni-ga) 咪仲似
以後啲歌直情唔使寫呢個字啦

避得就避

美國啲政治正確好癲

好似話之前聽過，有韓國人講嘢比黑人誤會咗比人打咩？

所以難得而家係美國紅左 都係小心為上

係新人

咁on9嘅 我打bts fake love/就咁fake love頭十個都唔係mv

所以要去Twitter同YouTube匯報

bts愈來愈癲
已經5千萬view 快到呢
根本無一個團可以超越到

佢地已經唔係kpop圈idols
係世界級artists

新mv點解個個都型左咁 特別v又突破界限地又靚仔左

29hours 59min 5000萬

*50min

好叻仔 佢地值得咁紅

好感動 碩珍多左line

人大左已經冇以前咁迷KPOP
都脫左成2 3年
雪藏左一大堆專同小卡係度 想清曬佢
有冇人想要 800蚊全部野比曬
有一堆專＋小卡 NOW3 memory 2015同summer package
有冇人有興趣

我彈瘋狂AK

記住聽朝起身睇1st stage

好想快D睇成首點跳

聽朝幾點

red carpet6點 表演同頒獎就8點

點解youtube扣左views既 成600萬咁多

Search fake love終於係第一個影片，唔緊要啦聽日billboard完左應該唔洗好耐就上到億

屌佢啦YouTube
Stream 返上去就到58m又del過，而家去返56m

玩麼

痴線 而家啲mv名又亂哂

有人用bot刷佢會del view

而家好似係啲mv名掉轉哂 fake love啲views去左dna到

痴9線

Vlive到底贊助咗幾多錢
後面瘋狂播緊彈vlive

cody.........

好緊張呀

唔識欣賞

呢條link睇到直播呀 唔洗睇垃圾mnet
啲韓文翻譯煩膠到

我一直望住3個主持好辛苦

Top social artist!!!!!!!!!

bts幾時表演

尾2

shawn好正
防彈有冇機會識到佢

半個鐘後再睇

FD底黎

Tyra banks勁多bts tweet

tyra勁多黑歷史

細細個就睇佢

就到!!!

me too

想問下邊到有得睇？上面條youtube link無咗
諗住喺公司偷睇

屌你老母不半時間係到影人

好感動 cb初舞台 應援聲超大
Jk腹肌個到有冇人睇到

嬲得制

jjk一陣比女圍

又垃圾運鏡

D朱古力...

其實都預左
睇到腹肌已經要還神

🤤🤤billboard一半時間都影唔靚既女

泰泰同閔先生咁靚仔 一個近鏡都冇 cls

Taylor swift搭閔玧其膊頭😢🤭

腹肌過敏慎入

返韓國打歌點算 係後台瘋狂比女idol騷擾

Google worldwide searches
#1 Freaky love
#2 Freaky love lyrics

嗚

4：02裡面
觀眾鏡頭有1：15

I’m so sick of this fake love freaky love fxxking love

JJK

現場應援真係好癲

依個飯拍好近
雖然有半個頭突左出黎

好想一齊大嗌

jin bb唱得好穩

呢條友同乞衣冇分別 成日都叫army比錢佢買飛去睇乜睇乜 又真係有人捐錢比佢

Sor 唔知咁多
純粹推薦影片彈出黎睇到

超級近

一邊返工一邊丁
感覺無咁痛苦(仲要今日咁多人請假)

好多飯拍封面都係JK果幾舊野

大黑快啲出直拍

呢個位張飛應該要萬幾兩萬銀

LA con前面啲位炒到8000usd 又真係有人買

有錢

香港都可以炒到成萬銀
美國薪金物價仲高炒得仲高..

咁既場合都仲玩樽

knj唔係格嚟 聽唔明其他人噏乜

南俊去廁所都覺得好驚

其實韓國係咪真係咁誇張連中學都冇學英文...
佢地岩岩出道都去過美國學hip pop
英文應該唔多唔少都要知d吧⋯⋯

中學時就已經日日放學係去訓練到凌晨，返學就梗係上堂瞓覺

咁又係 希望佢地下次再去billboard 可以自信d講英文啦
咁多人鐘意佢地

除咗英文仲同時學緊日文
淨係cb前既日韓fm已經學多咗四首歌既舞
然後同時又學緊依家cb果3隻歌既舞
平時仲要作曲products
都唔知點做到

對比起上年佢地今次已經好好多 雖然佔大部份都係靠南俊 但今次見到佢地都放膽講又講到下簡單對答都算唔錯

依家又要等到24先有新鮮彈睇

想睇airplane pt2隻舞，啲人話好激烈,但係首歌咁拉丁feel，想像唔到隻舞係點

係咪跳單人tango

韓米推到機場門都壞埋

痴撚線 佢地個身價升到1兆億won

7億幾港幣？
勁

諗起當時7個人訓同一間房既日子實好感動
又要聽搬家了

係70幾億。。

yes

Inside BTS' 'Love Yourself: Tear,' the K-pop sensations' new LP

有中文版(上)

防彈billboard美國行訪問整合 （cr.wns）

18／5／2018

【WNS中字】180518 J-14 magazine BTS Gets Real About Their New Album, 'Love Yourself

【WNS中字】180518 Access BTS最喜歡的身體部位和粉絲自發組織的紫絲帶行動

【WNS中字】180518 Entertainment Tonight BTS cut

【WNS中字】180518 Billboard- BTS Explain The Story in 'Love Yourself Tear'

【WNS中字】180518 Access： BTS Dish About Debuting New Music At The 2018 BBMAs

【WNS中字】180518 Extra TV：BTS on Their new album and BBMAs Performance

19／05／2018

【WNS中字】180519 BuzzFeed：BTS Plays With Puppies While Answering Fan Questions

【WNS中字】180519 97.1 AMP Radio：BTS Celebrates 'Fake Love' Release with The New Guy

【WNS中字】180519 Access：BTS Reveals If They're Dating Anyone & Share Their Fave Thi

【WNS中字】180519 102.7KIISFM：BTS Tries Churros In N Out & Gets LA Dodgers

【WNS中字】180519 104.3 MY FM：BTS Talks Performing At The BBMA's, New Single 'Fake L

【WNS中字】180519 People TV Full Interview BTS On What They Love About Themselves,Ea

【WNS中字】 180519 ET：BTS on New Album 'Love Yourself Tear' (FULL INTERVIEW)

【WNS中字】180519 Billboard：2018BBMAs舞台+調侃和Steve Aoki的合作曲+演唱Shawn Mendes的In My Blood

20／05／2018

【WNS中字】180520 The Bert Show BTS interview

【WNS中字】180520 Zach Sang Show BTS I Billboard Music Awards

【WNS中字】180520 EXCLUSIVE SECRETS OUT 防彈少年團皮膚管理秘訣

【WNS中字】180520 SCOTTY & BRET：BTS TALK ABOUT WHO THEY WANT TO COLAB WITH

【WNS中字】180520 101.5 Phoenix BTS & The Morning Mess BBMA Interview

呢個好有趣

21／05／2018

【WNS中字】180521 BBMAs 红毯采访 cut

【WNS中字】180521 E! Live 红毯采访 ：BTS Reveals Number One Social Media Rule

【WNS中字】180521 Adam Bomb Show BTS Backstage at the BBMAs 2018

【WNS中字】180521 Access BTS 红毯采访cut

22／05／2018

【WNS中字】180522 MBC 8点新闻 防弹少年团 cut （韓國電視台獨家訪問）

【WNS中字】180522 ExtraTV：BTS Causes a Frenzy on the Red Carpet at the BBMAs

【WNS中字】180522 Ellentube：如何用韓語表達Snatching wigs

【WNS中字】180522 Ralphie Aversa：BTS On BBMAs Performance, U.S. Tour, Armys, Collabs

【WNS中字】180522 HITS 97.3：BTS TALKS MUSIC & NEW SONG

【WNS中字】180522 BTS Interview with JoJo Wright, KISS FM Audio

【WNS中字】180523 Stokes & Friends ：Spotlight on JIMIN ，but first：BBMAs

其實我果四隻都幫唔到咩銷售量既
係咪下次應該係街買就算

我想換卡呀
碟遲d都無所謂

怕遲咗換唔到煎

雖然jk今次好似好多
但弟不嬲搶手過哥line
good luck sis

第一次係豬market買碟
想問下係咪等佢送嚟屋企就得

中文版(下)

我今朝見到佢已經到左我公司果區
但好驚送黎時我行開左去第2層見腦細

[新聞] 房時爀被Billboard選為有國際影響力人士

房PD被Billboard選為有能力的國際影響力人士之一。Billboard公布了72個有能力的國際推手名單，房時爀在音樂製作類別成為入選人之一。其他入選人還有Ed Sheeran經紀公司的Stuart Camp…等等。

文宣上寫「由房時爀製作的BTS' Love Yourself: Her已經在全世界賣出160萬張，根據BigHit說法，這是K-pop團體第一次入選Billboard 200的前十名。單曲DNA也進入數位單曲銷售榜第37名。房時爀預言很快會有更多韓國流行樂進入榜單，說有許多韓國藝人可以滿足美國樂迷。」

韓評:
--韓評只代表留言人意見

Pitchfork: BTS Love Yourself 轉 ‘Tear’

有7.1分
對於流行音樂，他們評分都很低XD
超過6分代表高度肯定
一直成長一直進步 防彈同阿米都一齊再努力啦

依個時候要聽下2!3! 依然期待未來有更多好日子

你們不過是IDOL 不聽也知道就是銅臭味
不滿意你們的歌詞 不看也知道就是如此
你們沒什麼實力 明擺著就是會做些爛事
你們做的那些 就一點點就會毀了
(Thank you so much) 託你們的自卑感
身為高中生的我們證明了
啪啪拍手 很好 繼續 繼續拍
我們就是我們 會幸福的good yeah i’m good

沒關係 來 一 二 三 說完就忘了吧
傷感的記憶都忘了吧 牽好我的手 笑吧

呢個網好似成日亂評

係唔鐘意主流音樂
係鐘意小眾野

不過樂評好主觀
睇完開心完咪算
反正佢地一直進步我地都見到
呢個Love yourself系列比起之前既音樂類型真係多左好多
又同時KEEP返初出道時Dark & Wild既感覺
個樂評人都算係做過下功課知彈有大量theory backup

2!3! 真係好心酸

但好好聽，好鍾意

歌詞好到肉
我們互相陪伴，成為花樣年華中的那朵花
只要我們在一起，沙漠都可以變成大海

95狗要死了

Anpanman jimin好可愛

我係

Airplane pt2 好正啊痴線

本身都唔差 佢呀妹好靚女

圖？

我覺得係髮型同自信
樣其實無變

想問今次首歌有咩隱喻
睇到fake love live完左帶曬袍 有啲O嘴
btw 今次隻舞好撚正 副歌fing出去 好似甩骹咁好正

今次少咗刀群舞

韓國舞台jk唔show腹肌

綜合鋪排左幾個時段出既video 加上分析
應該係帶袍代表隱藏自己去愛人其實係fake love
有興趣可以再搵文分析

第一次見人咁樣形容編舞
笑到我

拿起件衫已經令節目變成15+
你叫佢show埋分分鐘19+

見到有個comment話古希臘神話有個故仔係講有條村落入面有7個死神 全部都戴面具

唔得呀 唔想佢係後台比人視姦

但花草植木園今次睇NOTES似乎係令JM恐懼既地方
仲成日沖涼之類,D人話11歲係咪係花草植木園比人性侵搞到自我厭戶
NOTES到寫佢邀請YOOGI陪佢去

想問下已經收到碟個啲係幾號落單架？
我仲未發貨

預購一開始第一日

覺唔覺得今轉好難換卡

好多人都未收到碟 我今次係minishop買(前幾日拎左)佢地又真係有synnara單
btw 絕症cp真係燈神嚟 (我知大陸野睇得多冇益 不過真係好好笑 )

我手持一堆希望想換禮服蒙面俠
好難換咁
希望等d人聽日交收完個市多d卡會好d啦

信和個批卡好多都係弟line嚟 同埋好易中團卡

我都中咗張團卡
我gm新娜拉買
係一堆希望

希望gmarket批卡係哥line 溝返勻啲卡

但我其他朋友gm買都中得少哥line搞到人人都有果食，反而哥哥line好渴市

我堆希望仲終換煎
仲差一張要換

Y泰 換 Y 其 國
O其 換 O 國 旻
U珍 換 U 國 旻
R泰 換 R 國
有無人肯同我換

有冇圖可以一次過睇哂YOUR所有小卡

閔生膊頭隻手好詭異

以為張卡係轉一轉會變樣個隻 點知係張立體啲既卡

有james corden 其他冇留意
同埋點解會問amas同iheartradio，完左冇耐咋喎 (iheartradio個次佢地唔得閒去)

聞說今次2017回憶錄有10hr
會唔會有中字

唔係年年都有咩

你講中字？

R錫想換R珍

唔係有中英韓三種字幕可以揀咩
我印象中係有中文嘅

咁就好 我唔想睇10個鐘英文

因為佢依家d嘢成日無中字好辛苦
上次Youtube燒舞台都無中字睇到我1999

有中字會買
10個鐘$500-$800？
好驚好貴

上次都係300幾近400咋嘛，我冇記錯既話

但10hr...
今年唔知佢哋有冇時間去旅行
上次夏威夷好好睇

北歐個套好睇好多 ，如果南俊冇...成套野就perfect
夏威夷個套幫佢地編哂行程，冇咁好睇

唔編好晒我驚重現北歐果次事件

我覺得佢地盪失路，搭錯車，用小學雞英文問路好好笑
尤其係亨仔

依家越來越多人識佢哋
好似去邊都好大難度咁

根據memories 2016 係有中字嘅

咁又唔好咁講

諗起上次jin去叢林荒島
都有印尼阿米租艇去追打招呼好好笑

終於攞到碟 勁多重覆
買左5set拆到7款卡
五張O ver knj 四張Y ver jjk

R有無珍

你係咪自己係gmarket買
自己買幾set係會重覆

dllm 韓飯真係戇撚鳩，屌myg做乜野，仲要話佢有精神病，呢班友肯定係第團到爬過嚟，咁既野都噏得出

唔係班權貴屌咩

係簽售到屌

權貴都有去簽售呀

發生咩事

姐係放送同簽售都去哂?

都係聽講唔清楚真唔真，可以再睇睇發生咩事 見到人話可能因為放送日無理班權貴所以今日比人(唔知新飯定權貴)咁屌？

我睇微博話myg放送個時唔行去班權貴面前又冇眼神接觸然後就俾人話冇禮貌

冇珍 得JM 不過U有

放上ig個個都問jjk kth 俊卡冇人理

我張R錫想換R珍都無人換

今日仲有人問呀泰點解佢係最後一個公開既成員

佢咩反應

hello 各位好耐無見 小弟為左慶祝5周年 由3月開始同班朋友籌備左係香港搞個小小嘅杯套應援活動 希望大家到時可以支持下 instagram: lihkgarmy

冇食過toms n toms 可以試下 支持

熱烈支持！

係邊間分店有得拎

即時搵邊度有係近自己
幾時開始？要拎係咪要講通關暗號 detail please

我同個負責人傾埋啲最後細節就會出多啲資料 唔洗通關暗號啦 不過呢間野啲茶幾好飲 野食就未食過 到時真係要去試下

派一日定幾日

而家單野karmy澄清返無呢件事發生，唉，又係溝通出現問題
之前又係試過幾次都係咁

Btw

短短一年時間唔夠，啲數幾倍上
希望大家繼續加油stream歌

美國好似買咗十萬實專

到底myg點解可以每次都開口許願都會達成

未瞓醒就覆，原來你上面寫咗

//Some more stats about this history-making moment: 'Love Yourself: Tear' earned 135,000 equivalent album units in the U.S, including 100,000 in traditional album sales. This outperformed industry predictions where forecasters initially predicted about 100,000 units overall.//

業界本身估總數係十萬左右
果然target同Amazon有得賣係方便d

金口
預言家

本身覺得Grammy冇可能
而家

韓外交部出新聞稿恭喜彈

到時多多支持下

到時見

希望拎到
多謝你同其他有份參與既army

好勁

佢哋真係好似漫畫主角

熱血青春漫畫

係麵包超人

可唔可以翻譯一下

cls依度個個識韓文
求翻譯

睇殘體吧
好似威過奧運拎金牌咁

初黎報到 想問個無聊問題
想問一問如果依家想買專輯 係咪都係要上網訂/去信和到搵？ 係咪唔會有現貨？

現貨有好多
不過香港買既多數唔計落韓國果兩個銷售榜到

Comeback只上新聞唔會上綜藝既大勢男團

係咪都會有卡抽？去普通d cd鋪買定信和係咪都應該有？

有卡抽但唔計銷量
銷量榜數字會影響各個頒獎典禮年尾個排行同銷量大獎

原文:
Cr. bts-cafas

信和有間係synnara買 (m字頭個間)

佢地都想上 人地唔比佢地上

有synnara單？

幾樓嫁？下次我都去果度買算
應該快過gm

仲有大約幾錢?

之前同佢訂就480 1set 而家現貨155 1隻

人地比佢地上都冇時間上啦

得番良心電視台jtbc

comeback都無綜藝
好彩大黑會有run bts同就快613

有冇人要換卡

Y ver換丫旻
O/U/R 想換泰仔
如果有好心人 可以留個tg俾我 我會搵你

🇺🇸 Billboard Hot 100:
#10 BTS - FAKE LOVE [NEW]

好叻仔

真係講乜有乜，好恐怖

無知點解唔比上

比大公司施壓囉
唔靠電視台綜藝 自家製一樣吸左一大堆飯

Btw hot100 top 10 好叻仔呀！！！
佢地一定好開心

Grammy應該不遠了

最恐怖係佢哋其實只係間五十人中小企初創團

睇住佢地上升感覺係自己失敗既人生既一點小確幸
雖然自己做唔到, 但鐘意既偶像可以成功

初頭好似冇咁多staff

酸死啲大公司狗

cr.logo

180530 銷量】截至韓國時間14:20，Love Yourself 轉Tear的Hanteo日銷量為5032張，累計1101111張！在13天不到的時間內H榜總銷量成功突破110萬！！也是Hanteo榜單歷史上銷量最高的專輯！！

今次會唔會賣到200萬...

Fake Love出咗extended version mv

搖滾版好撚正呀！！！！

個ending 🤤🤤

好想快啲睇mv 花絮

Tmr Festa Start

回歸期除咗打歌，上親既節目都係新聞

上美綜多過韓綜

神奇的防彈

金南俊你做乜野

佢扯完之後仲有偷笑

搞到JK吹群舞時差唔多全裸上半身

仲要偷偷地扣鈕
影合照又怕醜搵Jimin遮住

好聽過原版
不過仲係冇jhs

隊長造成這一切

最近先睇Bon Voyage 越嚟越鍾意佢地 好有團魂

1定2
好想彈去旅行

睇完1 就睇完2
佢地而家要去都好難啦
一定俾人圍住哂行都行唔到

租個島比佢地啦
橫掂碩珍咁掛住叢林
日日釣魚生火

但其他人話叢林的話要退團

得番豪華版叢林

大家覺得今年會唔會無home party 到依家咩消息到無

但去叢林都有fans追住打招呼

好似無

又要預備tour
睇怕都冇時間搞

咁搞法南北極都去唔到

有party啦！

但這些機會好難搶

表示vlive有得睇已經心滿意足

長腿

一個咁紅嘅團做啲咁平凡嘅事真係好難得

但無咗密FM
不過上年佢哋個樣都已經好攰

陰公 豬肉未燒熟曬就食

上年好似錄到要訓著咁
但啲人話youtube 蜜fm個playlist加左片 所以應該都有

但佢地失蹤咗6個月應該有呱

但佢哋已經係廣告身價1100hkd嘅男人

真係好鍾意全家福

根本上外國人就算聽日搶到飛都唔會訂到平機票住宿，同請到613+幾日假

防彈少年團,曺誠模之後相隔17年專輯銷量突破166萬張

想換同款朴智旻 有興趣tg @jiminsfairy thanks

今年盞燈麻麻 但有啲想買相框

但貴

無人投票？直到星期日咋

每日都有投！

今年新入坑，點解連登咁少討論嫁！
少留意韓國野，想知有乜途徑知多d 彈既消息呀

我一早已經買左機票酒店請埋假
比埋錢比黃牛代刷都買唔到飛.............

因為個個入晒tg討論，你睇返前幾頁
btw,好多都係睇微博同twt

張飛唔跟啱名唔會比入
上年好多空凳就係黃牛
而且interpark外國人帳號要填19驗證碼
點都無韓國人直接買咁快手

次次都死係個19驗證碼到

根本佢就係想留返d位比本國人優先訂到先 依家好擔心演唱會

希望8月場買到

無計啦，日韓就係開心d

年糕團真係...
今日呀煎黑面 冇表情

佢係直男

安率濱真係 一直唔明點解佢有咁多資源

原來係佢外婆過咗生

唉

今日SBS人氣歌謠事前錄影後，得到聯繫說BTS成員Jin的外祖母過世，緊急的離開現場。
因此沒能完成放送，向各位粉絲致歉。
同時謹祈冥福
BIGHIT娛樂上

仲有一日

推下post先

各位連登記得去應援呀

想問下如果聽日6點放工去觀塘個間仲會唔會有得拎？

佢話一間五百個
我都未拎，聽日放工先去
唔知銅鑼灣仲有冇

防彈少年團5週年快樂！

暫時TST觀塘重有 屯門CWB聽聞冇哂了

無緣了

啱啱係尖沙咀攞左

尖沙咀仲有！佢地仲派緊扇添（非員工派

R version 小卡 有JM
想換Y version JK
有冇人有

Ddaeng

大家有冇代購推介
之前訂過啲食水好深補款加好多

有冇好心阿米如果唔打算去首爾場
可以借個五期ac俾我幫朋友買飛
係我錯搞到佢申請唔到
可以幫手帶周邊或者代購任何野，原價唔收任何額外費用
如果希望可付薄酬，唔該大家
tg: @kuma_man

國際版買完要本人親身去拎飛
俾埋passport佢對喎

係囉
不過頭先見到微博有人賣

竟然 因為我以前用自己AC幫朋友買都係填哂佢啲資料
佢印返嗰頁出黎連埋佢自己既身份證明仲有我碌嗰張卡既相就得
或者我試下上微博搵搵 不過覺得好多人都會開好高價

通常買得五期嘅都係會預自己飛到過去嘅米
而且今年得一場亞場....

咁係咪即係韓國版嘅interpark就唔洗對資料？

要韓國身份證+電話

頭先微博問左人借5期用 雖然唔知會唔會被騙 不過佢淨係收我300所以就博下 有冇話5期資料要對我interpark入嘅資料？

應該係名同護照號碼

我最後都係冇買 因為冇支付寶 同埋好似真係會被騙咁
我唯有等公售

會員都驚唔夠搶
好懷疑公售係咪真係有飛

對於買唔買到飛感到好焦慮、好緊張

希望各位巴絲搶到韓場飛，靚位！

順順利利喇各位今日！

壓力好大

搞到返工都無精神

大家加油加油加油我好緊張

冇會員嘅我等食屎
想知大家搶唔搶飛

我連個驗證碼都入唔到 但已經開售咗40分鐘了

完全入唔到

睇微博有人喺韓國PC방搶 已經成功左 🍇🍇🍇🍇

但海外完全無機呢

食屎驗證碼

電腦同電話都係咁 根本入唔到驗證碼

想問有冇人搶到

有位就㩒啦 問題而家乜都個垃圾驗證碼入唔到

屌..爆人品買到了

一樓/三樓?

買到邊？

地下

地下邊邊

入到驗證碼？

比埋錢有埋預約紀錄了

恭喜曬 睇得開心啲

成件事好癲

睇埋我嗰份

到左俾錢先卡住

買到張山頂位

搶到三層啦

恭喜上面兩位絲
我都搶到山頂了

我搶星期六都卡住
等完佢彈返去揀日期到

我有好多次唔係入完張數就係去到最後打完哂信用卡先卡
好彩執到口水尾

我都搶到3層！

三層都買唔到。。。

打算二層同公售都再試試

想公售再試試
會員兩日買晒係咪第二輪無得再買？

公售可以每日再買多一張 每人最多可以一日買兩張

應該係
買曬機票定埋住宿
係差多張飛

訂*

依加先後悔冇買到會員 買到公售就黎個二日一夜快閃彈團

到底公售會有咩飛 今日有飛賣淨咩

啲邊邊位囉 實有啲既

可能幾萬人爭1000個位

其實要對資料嘅話係咪意味住就算有人放都冇得買

So fucking crazy 我下次會乖乖地做6期會員

有票好投喇
話哂我地都係靠SNS成名架嘛

投晒

票數越來越近

叫多D朋友投

年尾記住要努力投票
投防彈嘅得army 架咋，無人幫手架知道未

慳番啲力投年末啦
唔好灰呀大家！！！！

fifa都係撚fans姐 ig個投票名單同twt唔同既
唔明點解世界盃都要搵kpop既鍵盤戰士炒話題

係ptt見到

aceman : 其實主辦也沒有說真的會播....那個投票只是問你比較想聽哪首歌而已

西人真係好鐘意撚kpop撚

反而見到咁多家先超我哋一家既票覺得好自豪

菊花真係好煩 日日都出新既大字報

小學雞咁

強勢回歸！！！

記者又係到亂up

話說聽日要搶展飛喇 但點解interpark global仲未見有
要聽日先會有link定點

bh做嘢不嬲慢

大家打算買普通定半日展飛

普通算 半日好貴

有無人想睇27/28/29號最早個場可以同行？
毒jj唔想自己一個睇

一個半日門票冊就貴幾倍
雖然有多好多時段
好想知個半日門票咩理由咁貴

有印樣嘅分別掛

搶唔到相展飛

痴那線，9月大把飛
8月無哂
死黃牛！！！！！

又error

8月，呵呵

無錢阿~! 屌

無聊去youtube睇番gogo個舞台
原來就黎1億

有冇人搶到半日可夾展飛

半日飛有名要對證件

第二張係五期嘅相...唔可以外流喎

知道啊 我淨打算夾朴智旻張飛尾 不過而家搵咗人夾了

2至3隻歌
來吧

唔打歌真係好

無知一問 第二張相係咩嚟
jm好可愛

啊米們 8們相約在韓國

五期會員先睇得嘅相

824
呢度應該一堆人都係韓國喎個陣

重點係四隻真係無位放
香港地最大問題係土地問題阿

718預售，準備好賣腎未呀

Repackage出四隻真係好咩
雖然湊得齊love your self
但得幾首新歌 出四隻好似有啲怪
以前young forever同ynwa都係得兩隻

聽日應該有update
又四隻，硬食

BTS's comeback album LOVE YOURSELF 結 ‘Answer’ will contain 7 new songs along with the songs from LOVE YOURSELF 轉 ‘Tear’

7隻

remix同remix同Remix

希望有返首剎食快歌，好似mic drop ,not today 咁

想要有番南俊話冇加落tear嘅嗰首
仲有Euphoria

最好首好似春日咁可以各年齡層通殺

acoustic ver ,rock ver
再整個AMA's speech

真正新歌應該最多3首

有無人有預購呢？
我就到時係韓國買

你知唔知韓國買有無海報筒?

韓國買too

上次我朋友幫我係韓國買係就咁卷埋

'Love Yourself: Answer' has surpassed 23,000+ pre-orders on ktown4u, breaking 'Love Yourself: Tear' first-day record (20k).

自己紀錄自己破

咁係咪要自己帶海報筒過去買

未預售之前身邊個個都話一隻算
有D直頭話無簽售索性唔買OR一隻
結果一到正式預售咪又個個都一套一套咁買....

好難淨係買一隻對我黎講
儲齊一套先爽架嘛

話到明love your self
爭咁一隻就唔完整啦
Btw 上gmarket睇唔同鋪有唔同kg唔同運費唔同價錢
邊間最好
買開interpark但運費勁貴

yes24賣緊$474.21連SF運
我依家反而諗緊韓國買會唔會仲貴過呢個數
就係要一套套咁搬搞到屋企無位放碟

[official]
“BTS’ company bighit said, “recently we got request for Michael Jackson memorial song. It’s a big honor to just get a request itself already. However it’ll be difficult to participate due to up coming world tour schedule.”

嗯嗯

即係唔參與啦

但佢寫得0點幾kg 冇可能咁輕
要唔要再補運費

通常貴過$30HKD先要補...睇你搏唔摶
邪教就賣緊$481.38(2KG)

不過頭先見到有人搵到負責個間係韓國公司黎

IN CONCLUSION, IT WASN’T AN INVITATION FROM MICHAEL JACKSON’S SIDE BUT FROM A ‘KOREAN COMPANY’ WHO JUST USED OUR BOYS NAME TO GET YOU KNOW WHAT 🐍

It was all by a korean newbie company..

其實套碟應該幾重?
諗緊得15KG行李夠唔夠
去程都已經6-8KG
如果去郵局寄返黎
好似GM買仲平D

我都係15kg
手拎啦套碟

好想買代言嘅可樂啊！個罐好靚

有冇人去開韓國可以幫忙代購

無錢啦無錢啦
又係八月出

套碟係2kg呀
上年買一套承her超重 拎走左輕左2kg

諗下有咩買先

BTS repackage album LOVE YOURSELF 結 ‘Answer’ has recorded 1,511,910 copies in pre-orders since they opened July 18

This is more than LOVE YOURSELF 轉 ‘Tear’ pre-orders by a few thousand

無錢的army

已於GM買定1set
Btw 微博啲飯站代購啲贈品好吸引可惜唔識買。。

Hi 路人想入黎問下有無好似the truth untold 有意思同好聽既歌？

基本上非主打好多歌詞都好高質
the truth untold 背後連住個防彈世界既故事要比FANS估(出道以來一直都係環繞呢個系列故事)

Big hit既策劃部好癲嫁

連FAN SONG都唔止係講多謝

呢首都係好感動
未係大紅前已經知道未來可能會跌

中字

仲有無d好sad既歌？

Thz

呢首算唔算SAD 講佢有時會好憎自己

呢首講果條同其他鯨魚聲頻唔同既鯨魚有幾孤獨

呢首係講要戴住面具做人(回應返BTS架空故事裹面佢個角色)

可以上佢地嘅soundcloud 有好多佢地remake嘅歌

訂咗啦 好窮

見到得90分鐘就放棄
那有錢

5月-4隻專輯/5期會員
6月-2017回憶錄/演唱會(酒店+機票)/展覽
7月-4隻專輯/夏日旅遊package

窮L

8月-演唱會周邊/展覽周邊
今次真係賣腎都唔掂

個個都話無錢買
結果無簽售仲多過之前
睇嚟個個都好擔心無簽售嘅銷售額所以買多咗

Summer package好似一向都只係得個零鐘片
主要係靚人靚景相
Btw
GCF拍到真係好靚呀
即刻落左訂

多左army姐

2層賣飛來了

而家唔比送禮物 啲站姐唯有買多啲碟衝銷量

仲有d bt21同puma聯合嚟緊
仲有4期fan meet唔知有冇DVD

對鞋聽日出，有無人會買？

果對好貴
cos賣到vans價

痴線
好彩款唔啱，慳返一筆

Converse x BT21聯乘系列球鞋一共有三款，包括黑色Chuck Taylor All Star高筒球鞋（$699），黑白兩種配色的Chuck Taylor All Star低筒球鞋（$669）

得對高筒靚但高筒難襯衫
仲要Vans咁嘅價

如果佢個款簡單啲或者會考慮
但依家個design花到

啲公仔太密

靚唔靚都會大把人買

焗人買新嘅army bomb

唔買!!!

Vlive 真好

蛋巡了
但我無錢

唔理東京，其他全抽
點都去

泰

有無巴絲對日場有經驗 好似好難買

唔係講運嘅咩？

想問下韓場去到先買army bomb需唔需要早排/通宵排先買到？

有可能要
所以我已經自動放棄左
無中控咪無中控囉

要抽

有無人有正站介紹（香港）

你想點正話

相靚 好少見真係靚相

ig搵下bts香港首站個追蹤名單

有冇人知閔生去左邊
好似消失左好耐

上次出現係7月25號
但今次個旅程就完全冇出現過
估計可能好似summer package咁 全程都訓教

開始搞事情

i am here

有近照 矇到

感謝大哥

終於儲齊一set 7張bt21廣告

According to The South Korean Ministry of Culture, @BTS_twt is nominated for the “Order of Culture Merit.“ in 2018. It will be announced in Oct. This is even higher level than President prize. In 2012 Psy received it, no idol group received it yet.

今日真係好消息不斷
來，陣間整多個jintro唔該

The notes真係睇到黑人問題 不過想睇多啲套路

真係有

金碩珍好正呀！!!!!!
cd rom 報到！

金！碩！珍！大！發！

Beautiful.

Euphoria應該係今次Outro 因為係loop 重頭嚟過

如果雨水反地深吸力果個鏡頭之後再加返個JIN d 衫係乾咗咁就更明白
不過BH拍MV唔鐘意畫公仔畫出場
我想知拉窗簾代表咩？MV窗簾外嘅世界又係咩景

Amazon 更新左
如果套碟真係咁

Twitter 有好多猜測，
我已經放棄了
我專心stream歌算

明智決定

咁玧其係咩髮色

驚到時個系列完晒 重係1999變懸案啫

大黑會唔會又出番本concept book

保證每個月都有嘢要買

可能下年就會有本Love yourself系列嘅concept

Epiphany個風格好新 但好啱Jin

睇完即刻上網訂晒4version 碟

teaser photos..... 有d接受唔到

想問仲有冇人知ig有邊啲站可以訂新專？

我反而覺得正過上次好多 上次個啲望落好hea

今次個concept幾好 但d造型真係...我唔識欣賞啊

Concept photo其實誇張啲都無所謂嘅我覺得
唔誇張就突顯唔出個主題啦

好似睇緊歐美雜誌名牌化妝品、時裝廣告咁

我自己覺得好正
再睇埋成班army 解讀套concept背後個含意真係，大黑good job

Btw 復古風我鍾意呀

場周諗緊買唔買ARMY BOMB袋

我想問，有無人已經收到army kit 喇？

我收到盒嘢喇

同意 啲分析真係好精彩
幾張相最多咪睇2分鐘 啲分析就有排睇 後勁強勁

唉，我個fd都收到，我仲未有

Fit哂真係

d 手一睇就諗起佢哋去機場比女圍
R拖手同扯住佢

第1季ahs

話唔定真係有關係

睇埋閉路電視同眼 應該真係有
係咪借呢個機會屌一屌fans

終於得咗 辛苦哂

PUMA新鞋同衫出左
好似NIKE

都係慳返

黑白衫靚但要係仔著先好睇

啪啪啪

應該係好耐之前收到塊野 但係今日先po相

咁多手指模就知玩左好耐

對抗機械人

唔好咁啦 人地塊面好痛

F幾靚
不過好Kpop

我都覺得F最正

想問下有冇阿米會去首爾場睇CON同打算夜排
想搵多個人一齊可以有個照應

做咩無啦啦比隊唔知咩團話張黑白concept相抄襲

邊隊咁勇猛

抄以前啲𡃁模寫真相

SF9

咪玩啦，bts型咁多

唔睇相仲以為係咩拎咗專利嘅新concept新技術、新手法

大家可以跟住一齊學點整

好喇，各位幾時飛韓國呢？

到底起wonder有冇實體專

7首新歌都唔打歌 cls

落住雨著住雨褸激情睇演唱會

新人留名，最愛我果！
宜家紅毛果個髮型真係靚到傻
期待起wonder！

24

諗起都興奮

好浪漫

25

好擔心颱風

請教一下 1,想問你地係點買演唱會飛？interpark？公售果日勁難入囉

2, 另外買cd香港邊d舖係計銷量，信和果d,定hmv? 我好似唔見香港有fan club團購 (可能我唔識搵)？

會員優先個陣係interpark到自己搶 有錢既話可以跟票務訂飛/買牛

我建議自己上Gmarket買最安心 一定計銷量而且送到屋企門口

信和得一間係運銷量有韓國單據
所以都係建議與其坐車出旺角2-30蚊來回
不如比多$4-50上GM直送到屋企算
團購又要夾交收時間、又要車錢

票務係咪得微博大陸果d？

fake love先開始入！早知兵役改早左，一定早d搞清楚入會係點，想睇現場。而家遲左，冇得去，黃牛no way。

而家有諗住去日本，而家係咪俾錢入會就可以會員優先抽飛？ (日/韓入會,有冇要求要1至5期，“濾”加咁多期先有優先? 完全唔識呢樣野) thx

22

見到預報個兩日又無落雨
希望好天啦
個風行慢啲可以嘛

我係23

最緊要我24上機果日無delay就得
我完全唔介意雨中睇con (要帶定d感冒藥)

希望順利上機

帶定密實袋，到時個人濕哂都好，手機尿袋呢啲唔好濕

三代「ARMY BOMB」新功能中最受矚目的就是能夠搭配手機應用程式使用一些配對效果，像是和座位區連動的「局部區域變色效果」和「排字效果」

舊版的二代「ARMY BOMB」之後將無法再接受中央控制，想要在演唱會中一起享受燈海變化的話似乎真的非入手一支不可啊！

又逼人買

大黑，我奉獻我個腎俾你

台灣果邊話今次五期有13萬人
13萬人爭2-3萬個位

我係twitter 都見到
都痴線

覺得自己人品爆發
突然好驚

呢度都有唔少人搶到

係啊 但ig都有人係可以訂到韓場飛 但點都好搵代訂真係要小心謹慎咁搵 到時俾人跑票就

日本會員係俾錢申請咗就ok 到時再官方出公告就填資料抽飛就可以
日/韓會員都係只要你有俾到錢join個期就有得優先搶/抽
累積有哂1-5期會員既有時會有discount 好似今次exhibition買飛咁
希望解答到

版櫂注冊野黎姐
應該會公開

many many thanks
日本場睇黎仲有機

其實，係咪無mv

有一個星期打歌

hea 到...

唔知睇咗啲乜

今次個風格
至愛

朝鮮復古+現代西洋電音

但係唔知點解個cg background 奇奇怪怪咁

打到正點上機

24號凌晨打到正 我24號凌晨機

我都係
一齊係機場DELAY啦

有冇人㩒到booth

一直502
會唔會㩒唔到無得拎衰仲過去排隊

搶唔到會員禮
係咪會員卡同army notes都可以唔洗帶

到左韓國
咩都唔中，大黑我啲會員福利

真係好戇鳩

好炆，明明本身就可以有
而家變到咩都無
我做會員有咩用

我都搶唔到
記錯做香港7：00
6：30入已經太遲

想要嘅都搵到

應該過幾日比人搶購晒
個個買一堆膠樽返國

岩岩先見到今次booth要申請
俾錢黎買會員除左有資格買到張山頂飛之外乜用都冇
問卷又唔中

搶唔到飛真係乜柒都無

我同朋友行左hostel 附近幾間便利店同7仔
可樂爭雞米，coffee爭碩珍呢兩個未見到
其他都有

唯有將個希望寄託係日本場

有無人會delay??
我呢度一滴雨都無，不過睇新聞就好誇張，勁大風大雨

我想問韓國CD鋪有碟賣未？

de完啦
de左兩個幾鐘

今日第一日唔係for online 嘅咩？

我覺得唔會成績唔好 雖然佢地同nicki合作實好開心但同時壓力會大左

緊張到搵間coffee shop 坐低等歌出

dllm 乜撚野歌嚟 bollywood?

邊行邊睇聽唔到聲

pdogg 同方時赫食撚左屎

非洲麻 今次食埋印度市場

我覺得主打幾正喎 好過上2首

死喇 我覺得好聽 仲好high

係好過dnaaaaaaa 既

slow rabbit>>>>>>>>>pdogg

成堆人頭果度好creepy

Euphoria 完整版

我會咁排dna>idol>fake love

其實dna 幾好 我係好憎中間啲autotune

有冇人覺得個mv啲動物公仔好

Seesaw
閔玧其

Cd shop sold out

好似話明洞排晒隊200幾人就係為買專
我仲未買
已經無會員禮嫁啦
係咪連CD都買唔到

全張專最高質

我行左兩次個度，第一次問話9點幾先有
第二次行去，話賣哂

Epiphany首歌好感動!

iTunes US:

#1 IDOL
#2 Euphoria
#3 I'm Fine
#4 IDOL (feat. Nicki Minaj)
#5 Seesaw
#6 Epiphany
#7 Just Dance
#8 Answer: Love Myself
#9 Love
#10 Serendipity Full Length
#11 MIC Drop Full Length
#12 DNA (Pedal 2 LA Mix)

Hahahahahahahahahahahahahaha

出發去會場！

點解I'm fine 個chorus會咁亂 趕住出碟既話不如搵人幫佢地搞 點都好過hea 作

可能玩倒放真係太難 力有不逮
琴晚第一下聽唔出邊到係chorus
利申對音樂0認識

我反而成首歌最中意係im fine
成首歌都鋪得幾正路
入chorus都有build up

有無人到左喇

好後悔無爆肝做part time 揾錢
希望大哥入伍前 我有機會親身睇一次

多唔多人拎飛

好高

SUGA seesaw個part正到癲
JIN solo個到都係
好多驚喜

有無人有聽日飛多咗？

好正 聲已沙

有無人放飛 俾人走咗飛

坐三層，但係周圍附近嘅army 都勁high
坐我隔離個karmy ，兩三隻歌就喊一次 好激動

有冇人有去附近個花店 諗緊去唔去

Answer:love myself真心最好聽
一聽入坑. 首歌係咪8月25先推出？

其待呢首幫佢地拎哂今年既大獎

希望拎完啲大獎 冇人話乜乜黑幕乜乜搶走